太子又做咩

岩岩好似拉左個男人

噴左胡椒水

仆街, 仲亂9咁開槍

拉左個

鳩拉 引人出黎

阿蛇做野唔洗你教

昨晚和今晚啲差佬都發咗顛咁，可能真是怨魂索命，
今日下晝又封多一個地鐵入囗，宜家變咗猛鬼地鐡加
猛鬼差館！
冇乜人都向對面開咗布袋彈，仆街實要填命！